最強之「7月新番」

等咗咁耐
終於到7月

大家最期待邊套？
1） 刀劍神域
2） 果青
3） 雷姆 （Re-0)
4) 炮姐
5） 其他

彼德 賢者時間

刀劍神域

果青&出租女友 千鶴實在太正

PTGF

日本沉沒2020
呢套最有興趣

巨人之花嫁

ching識嘢

好港女feel

砲姐由冬番變夏番

男朋友，借我拮下
弩級戰隊HXEROS

G